法唔法國分左手仲係到叫春嘅人好柒

屌你老未 條女唔撚要你
仲係到叫春
又話等佢一世又話乜乜乜
噁撚心

冇話分唔分手
叫春嘅人就係柒

法乜撚嘢國

仲要扮情深咁真係好想笑佢

叫春嘅人就係垃圾
點解剩係要specify咗法蘭西共和國?